[BNO走唔到] Bob叔在機場被跟蹤，發現香港機場滿布國安/便衣

Source :

Bob叔:好撚可怕，香港變咗北韓

連登仔：

身家冇幾千萬走唔到

早幾個月入閘內已經有

推

痴撚線
用BNO走或者去英國都唔關佢地事啦
留返個無限可能嘅偉大大灣區比佢地發展成長都唔夠
仲想做攔路狗

今年2月開始可能仲多

唔好拉我

我愛國愛黨愛港

擁護基本法

《基本法》第三十一條
「香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無須特別批准。」

成個基本法都違中國憲法

即係違反國安法

都走啦
喺機場做得啲咩嘢
對香港最危險係政權本身

說好的基本法呢

BNO並不視為有效旅遊證件

可以用淫大VAR釋法 話睇完重播
個立法原意係指愛囯愛黨既先算香港居民
拎BNO唔計

中共: 你對條文有所誤解
出境前比國安審查唔算“特別批准”，係正常程序
0.00001%自由都係自由，只係程度不同

武肺真係益咗班狗同港共 以前一日幾百班機 班狗想mon都mon唔切

佢無被跟蹤，只係留意到果班人係度監視乘客

除非受到法律制止

呢句已經好多演譯空間

55 信政府唔驚

老豆搵仔，認下人

國安法係凌駕基本法

冇左好耐

佢哋應該係想check啲想著草、勾緊擔保嘅人

有講被跟蹤咩
咪撚標題黨

咩行李都無就咁兩丁友响禁區入面行黎行去。。。。真係幾柒。。

沒錯
呢班差佬/入境來

其實你有無睇哂條片，點睇都似係bob叔督爆啲狗響度監視人，而唔係跟蹤bob叔

如果唔俾
可能玩9你
分分鐘上唔切機

十幾年前用bc 出境 試過喺臨上機果陣俾人截

你個標題句「BNO走唔到」完全係誤導

睇#2啦

除非受到法律制止

拆咗個機場咪一了百了囉,駛乜搞咁多無謂嘢?

其實見到呢啲人，可唔可以call保安話懷疑佢地想偷野

四條入境處 圍住我 check 我本passport 驚我假護照啩

班友好Q無禮，我都𨳒過佢⋯⋯佢嚟都唔敢揚

你叫英國領事嚟

冇行基本法好耐啦清

人地一係黑警 一係國安
保安點幫到你

其實點解要用BNO出境？唔係身份證都出到架咩

Bob叔好好, 而家見佢係英國開心返好多

咪撚做標題黨啦屌你個老母

極權下既走狗
唔係要忠心
係要鬥忠心
佢地做野只係怕比上面清算

邊句有問題？

有班大鄉里未搭過飛機就9up

只有轉機，飛去其他地方，再轉去英國，仆街我去中東吊你老母

咪撚做標題撚啦屌你老母

坐頭等走佬真係好型

撚係跟蹤bob叔咩柒頭

其實一定要入境果刻搞LOTR？可唔可以用特衰護照入完境先搞？

國安法大過基本法

咁最後有冇唔比Bob叔走丫
咁多比人告暴動嘅棄保潛逃
姑勿論係咪亂告, 但如果有咁多重犯逃走都唔派人守住機場我係市民仲驚啦

屌你老母d三十幾萬id新會員寧舍柒

港 人 放 飛 機 ，日 本 小 店 空 運 食 材 變 垃 圾

有得唔比?

之前講有bno nationality 就可以落地搞bno visa
唔需要valid bno passport
剩返幾日就等埋啦 仲搞lotr

不過印象中上次出去都係passport身分證拎晒出黎

傻啦

佢哋唔係怕清算，佢哋恨不得丶打從心底裏面，將更多香港人推向絕路

佢哋係以此為榮

呢班人一早就已經唔再係人類

Bob影下機場有人監視又無端端俾d傻鳩屈有人跟蹤自己

政治犯係重犯？
返你個大灣區啦

邏輯正確

唔係要香港攪左先
而家可以落地關口做BNO visa？

你d傻閪標題黨真係賤到仆街

香港好危險
快走 要即刻走
可能下一個比國安拉就係你
香港已經住唔到人架啦
此信息由香港發出😂

bob叔點比人跟蹤？

平安夜/聖誕節嘅尖沙咀已經係咁
十步一便衣
借埋CSD同機管局

I/C and boarding pass夠
非本地居民先show passport

傻閪樓主又標題黨又冇睇哂條片

拉

因為其實我未續，諗住落地再慢慢搞

block 多隻標題狗

身家冇幾千萬走唔到

懷仔被害妄想症病發

標題嚇鳩人

標題黨死全家

應該上年和你飛開始成個機場都係便衣狗

兩隻便衣由馬路mon人

Mon到閘口都唔叫跟

你有咩更加好嘅形容詞

D 空姐都幾口密！

對唔住

我未見過機場咁樣

遲d會唔會喺機場射殺揸BNO/ 移民人士

淨係標題已經可以報警

屌你老母死全家啦仆街 死撚要做標題黨 睇嚟應該係傻鳩樓豬俾人有被迫害妄想症

如果班狗幾百班機又去翻同一個就話跟蹤姐
而家分分鐘個時段得一班機離港，去翻個閘口監視就係跟蹤？
咁班狗咪跟蹤晒全機人？
你老母生漏咗個腦就挖翻個墳屌柒佢唔好上嚟出鳩post啦新會員

推爆

我都見過
佢仲會check 人passport

點知check 中咗個大陸人 即刻比返本passport 人

Cctoy+新會員=弱智柒頭

A

之前coco 走已經講左係
唔係以為去到機場就走到亂講野
一陣比人夾番去

監視同跟蹤唔撚識分?

香港秘密狗察
蓋世太保

仲基本法 港共唔再同你玩啦

其實不嬲都有，。不過以前咁多機，咁 繁忙你唔覺啫

米甘

對唔住大家

標題誇張咗

希望各位平安

想嚇鳩人？

行緊国安法嘛

未必係跟bob叔
應該長期喺度巡邏

認乜錯啊你唔係好撚鍾意駁嘅咩？

《大公報》：有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由的意思，是「以愛國者為主體的有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由」

《大公報》：可自由離開香港特別行政區，無須特別批准的意思，是「以愛國者為主體的可自由離開香港特別行政區，無須特別批准」

好笑：由頭跟你行到尾叫跟蹤，望住你行去另一邊，叫下一個望住你叫監視。
有乜唔同。警匪片都成日拍啦，一架車跟兩條街囉！

唔係被跟蹤
係佢發現左有國安長期駐守

樓主唔使道歉 全個PO都係五毛黎 我block淨你

癲

咁撚驚就死番上去大灣區啦on9仔

bob叔都走到 連登仔驚咩

只係嚗去UK登機口？

改名做笑話法啦

點樣標題黨
機場出面 跟到禁區 坐低都係係附近行黎行去 仲企埋閘口等
一個POST 釣左咁撚多狗出黎
好撚驚咩 有份係機場跟人 上左鏡呀 ?

雖然形跡可疑，但又可能諗多咗...
有時屎坑撞棍，真係咁啱得咁橋
未查實有時又唔好妄下判斷
唔好理人地咁多就最好。

721 白衣人咪走到囉

閱讀理解0分

真係痴撚線

商務嚟

再者，如果要跟你
點會咁揚俾你知，
如果要嚇你，
都搵兩條大隻啲黑漢出黎，
點會搵個白頭佬同女人仔?
有好多情況唔係自己諗咁樣。

Cls淪落到東德咁

蓋世太保

可能佢兩個都係走佬，
四圍望睇下有無人跟佢，
覺得bob叔都形跡可疑影9佢。

其實bob叔無話嗰兩隻狗跟住佢
只係話俾大家聽
機場真係有堆狗由閘外scan人到閘內

落地整嗰個叫做LOTR

洗L咁咩，大把cam，真係唔怕中肺炎?

機管局定入境 講清楚啲好喎

係樓主弱智啫 唔好拉埋懷仔落水

ching 你弱智不要係度丟人現眼 ok?😅

Coco 哥一早話有

香港又贏

已檢舉不實標題比連仔，等bam啦，拉

唔止機場，到到都有
19年開始到以家，未來會更多

坐商務走佬真係好型

負評比標題黨

前排去送機
去到閘口say 88果陣
同行長輩見到兩個疑似便衣 後生高大狗偷拍我地
長輩啤鳩住佢地
佢地即刻扮同departure個牌自拍

咪撚做標題黨啦屌你老母

on 9

班狗不嬲都會跟踪, 你訓撚左十幾個月呀? 跟尾黑狗

諗起中大啲保安

想洗白都諗過好啲嘅藉口啦

似係呢堆

Bob叔有冇比人截停呀？佢係目標會冇比人人搞？要跟佢嘅話會比佢輕鬆上機？bob叔有冇講個班人有聊佢？bob叔話有班狗監視住去機場尤其是去英國嘅人喎

On99
就算唔係跟佢
都好明顯係芒住其他香港人啦
屌你老母臭閪

小心呀！！！

人地唔係咁既意思喎

啊努啊圖
我想移民嘅地方 守錯閘啦

嘩 好精準嘅邏輯
呢個世界有邊個機場冇人冇保安冇警察會mon住？
閣下唔止係戇鳩直頭係弱智

由入機埸 到離開機埸（飛機） 跟到貼

如果咁都唔叫跟蹤

咁世界上冇人可以叫跟蹤緊人

啲入境便衣唔係應該企定喺閘口度咩？
點會落車位跟到入禁區

好撚多mon post 狗 5毛想洗白

你都幾似D狗走出黎講D野

港共最驚人移民

Hello 波台狗

有啲恐怖

我就係想駁上面呢樣野加上連證都冇放係心口前面 所以根本唔係入境處

真心痴撚線

許智峰開左先例喎 多左人check係正常

其實連登仔係想點 犯法 跟住無罪 就係好既香港？

中國人就係要做到咁肉酸
係要派人咁樣鬼鬼祟祟，增加香港人嘅心理壓力

一國一制了，仲基本法?

駁唔到

許智峯喺法庭批佢出去

同埋你點可以用一般人同政治人物比較

費事嘥時間同你呢啲人講野

而家一定有國安、黑警、公安守機場，方便隨時拉人唔俾出境

極權政府一定係咁㗎啦，一啲都唔意外

今日仲講基本法？！2019年頭開始瞓咗？！

我在警署發現滿報警犬及便衣

呢條粉皮神早block左，咪理佢啦

駁到又點

到時你咪又攞第二樣嘢出嚟屌

不過放心

如果bob叔後生20年 你所質疑嘅野 狗全部都會做

其實懷仔無講過自己被跟蹤，只係指出有可疑人士監視特別係去英國的飛機
其次點解機場外到禁區都係嗰兩條友睇晒

最憎標題撚, 拉

拉黃峰卓婷呢啲人呀？

關波台狗咩事討論足球就係波台狗

我又唔係覆你你就走黎覆我放底一句波台狗 然後就話同我講野嘥時間係咪過黎放底句咁嘅野就顯得你好撚高尚你冇心討論你就翻去幫你老母執骨啦

dp

cctoy

呢個時勢 有人會departure個牌自拍

秘密警察

有效旅行證件的持有人

取消你個特區護照
bno 唔係旅行證件

小朋友引人笑？

喺香港出境多次未試過要show Passport俾海關..

垃圾樓主標題黨

一鳩係你就完全唔比人登機去英國
否則整埋呢 D 野除左嚇到人快 D 想走，就唔知有咩作用

其實好多連登仔仲未接受到香港只可同平壤或非洲d小村比較，一有其他國家有少少負面新聞就無知地恥笑，完全忘記咗自己活喺連支國三線城市都不如既地方

Cctoy 甩p冇耐就出少句聲當幫忙

呢度講對唔住嗰頭pin咗#119
收返句對唔住啦

，攬炒藍屍社運freerider。

2021喇ching

落機香港未入境之前見過一大班人好似查飛組咁隨機抽啲人check袋 有時會有緝毒犬

Bob叔身家幾個億都有

同北韓睇齊

有邊個機場係用便服曱甴鬼撚鼠鼠望唔係用機場保安特警？

有無機場返工既巴打講多d最近既觀察

政治犯咪仲無中生有
不過殺人犯住豪宅
定你覺得一個好既香港殺人無罪而政治犯要打把

1. Bob 叔話佢地似大陸以前既賊，話係國安便衣係你穿鑿附會或者你聰明估到。
2. 你既國籍並唔會因為你用咩 Passport 出入境改變，唔洗比某 D 勢力嚇窒。
3. 機場真係俾機管局玩死咗，禁制令先放血，武肺再補刀，第三跑又變大白象。

起下我底絕非5毛
真心唔知呢啲標題做乜鳩
喺度嚇鳩人
有就有 但全部都係入境處嘅人
呢啲係返送中前已經有
佢哋會不停抽人檢查
乜人都抽下
因為而家佢哋特別閒 加上可能真係政治原因
多左人去查人
但係我真係從來未見過有啲可疑嘅人係閘口行嚟行去
追完真係覺得個po好on9

要走一張機票已經走到
駛咩百萬

見到咁多人鳩up好緊張話標題黨就更要推下

果條友一定係出黎維穩
又可以block一條

利申先我都覺得樓主個標題可以改善下

但講真佢係國安署定係入境處真係唔比佢查過都無得分架喎

正常

個啲擺明唔係一般保安，拗嚟做乜

留名

lm

所以你話港共同三萬犬幾咁唔希望個世界回復正常

冇得用恐懼管治

真係on9, 有合法證件, 可以唔比人走?

有案係身都冇證件走喇

行得正企得正 怕咩

又嚟
可唔可以問吓你嘅家庭環境

唔係唔信你
但事實真係有人俾人拉
仲要上到機都被拉
同bob 叔條片果兩條友係企係度mon 住咩人上機
咁入境/ 海關/ 國安 有分別咩？

阿夢博士走甩單野可能佢地當教訓 所以裡面有埋便衣國安認人 睇得出佢地係準備捉人 著哂波鞋 其實唔少女士鐘意著涼鞋 尤其長途機 著波鞋太焗

我估佢偷偷叫人幫你映張相 又或者用cctv 幫你做一做人臉識別 就知道你係邊個

政治犯會危害統治
但殺人犯（前提唔係殺高官黑警）最多就殺死一、兩個賤民
所以獨裁國家一定捉政治犯認真過捉殺人犯

果次唔係比親人篤咩?

你話冇呀？孤陋寡聞

美國就算係機上面都一樣有

跟到入禁區

有狗就一定，不過我估係睇下有冇人「潛逃」，根本唔關係咪BNO事

佢自己鬼鬼鼠鼠咋

佢地真係好撚痴線 明明逼人走 但又唔俾人走

人哋堅持話冇就冇啦
你話佢錯就話你五毛㗎啦

樓主幾時講過俾人截停
波台狗真係戇鳩

遲少少就會話用BNO 出境等同放棄香港居民身份, 你on board 一刻就自動喪失出入境自由, 拉得

弱智同戇鳩通常冇藥物可以醫治

屌

依度係咪連登黎
咁撚多人幫班狗洗白

Pushhhhhhhhhhhhh

唔怪之得走
我都走

馬雲呢？

不過2019年8 9月唔覺

bob幾時講過比人跟蹤 佢話有人巡黎巡去喎
你on9 啲啦 唔睇#102仲喺到做護主犬 吠幾聲黎聽下啦

真係痴9線 飛咁多次都未見過咁

你點撚樣定義波台狗呀有討論足球同籃球就叫波台狗

睇住你上機

今日入機場發現多左好多軍裝 每行幾步就有一個

便衣狗唔show證 用禁區證自出自入
好核突

冇記錯入禁區個下班機場保安會睇passport同機票

係

Source?

香港居民都可以用特衰/BNO
但一般都會問你有冇身分證
你話唔想拎/搵唔到佢都冇你乎

航空警察

5毛登

果然生個閪腦先會去做政權既走狗

9up當秘笈
做arrival就聽得多
departure關佢地撚事咩

唔係關口攪
不過可以境內申請㗎

Push

依家仲有效，遲 D 就唔知啦。

《基本法》第23條

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。

就咁捉你48都玩殘人

狗嚟
imm乜mi

希望一世都唔好返嚟

BE SAFE

關bno咩事捉流亡手足就真

如果連丁點理性都保存唔到，無人幫到你。
如果繼續落去，就會你猜我，我猜你，
慢慢變成我看你一眼就覺得你有問題

啲語氣十足十熱狗 建吾基閪 同容癌咁
屌你老母死全家算柒數啦

係呀 宜家唔走之後走唔到，會鎖國變平壤 無錢都好快d即走啦 真架

班撚頭手法同反駁句型同熱狗一樣
你咪同佢哋嘈啦 你義務佢出糧 你永遠唔夠佢地嘈
只需要全員無視佢地就得 有人同佢地嘈好似你咁
就學我咁提你唔好同佢嘈就得

bob叔應該走去同佢傾幾句就知咩事，
而唔係猜來猜去認定佢就係有問題
咁樣既唔科學，又唔理性
佢唔上機可能係機管局，
可能係IT部，
可能係航空公司高層視察，
可能係清潔公司高層，
有好多可能。

關咩事
要走lotr一早走左啦

幾你老母個億

大陸仔先會講幾個億，香港人係講幾億

死大陸西，屌你老母

做咩啫你

人地可能爭人就身債走佬
又出唔切陰性證明，
向側邊等人送結果到機場
又怕債主追到機場所以望來望去，
結果又係懷疑bob叔係國安局跟踪緊佢地
所以決定唔上機。

大陸西

我三個月前係英國返左香港一排 一落機 即刻俾兩個便衣狗dup住 又檢查passport又問呢問路想起你底 可能係機場關係 佢態度都冇咩嘢 所以差佬擺人係機場都唔係而家先開始有架啦

係airside內做嘢既員工
一定要將permit show俾人睇
唔show證扮遊客比AA周到會扣分停賽
唔show證可以fing咁耐心照啦

戇撚鳩。

支那賤畜手法

樓豬好撚柒 一開頭認晒錯自己搞錯咗 同埋事實上人哋都冇話俾人跟蹤 屌你老母而家啲人講咗幾句就pin段嘢 柒咗就縮返入你老母個臭閪到啦

連登真係…今時今日仲有人幫黑警講野

屌你老母你比我監住你生活一舉一動但係唔physically接觸打搞你係咪就無問題

屌你老母戇鳩仔屌得少
講埋晒啲戇鳩野 散播錯誤思想

搞鳩你先會有法律
你搞佢係唔會有

0.00001%同大陸唔同 都係一国兩制

唔好講十一月啦
7月開始都重狗
仲未計未計爆武肺時

監視同跟蹤兩回事喎 bob出門囗個刻個對狗男女已經跟住佢先叫跟蹤啦下話？同埋你跟蹤係因為條友有問題先跟 咁bob叔如果有問題 個pair人會明知佢唔會翻香港 比佢上到機走到？你解唔解釋到呀撚樣 翻去啜下老母lin頭飲奶啦

屌你個老母閪柒撚懵懵咁就收皮啦 我屌柒樓主條冚家產用錯字呀呀文盲 戇撚鳩鳩咁咪柒學人上網啦屌你個老母臭化閪 我幾撚時有講有班人mon住冇問題呀？跟蹤同監視係咪同一回事呀死文盲 讀多幾年書先啦白癡仔

我屌你個老母呀

又執骨
波台狗除咗幫老母執骨仲識啲咩

屌你標題

做狗做到咁出面

出咗境有得執法架咩？

佢地好明顯唔係捉緊bno移民啦搵緊啲著緊草身水身汗既後生

黎緊最可以肯定嘅高峰期，係6,7月有班中產仔女連部份家長走，咪俾你班毅進狗望清下自己實際社會地位係幾低賤

大家好似搞錯咗，佢唔係驚你做咩，而係佢想盡量拉多啲人，驚你走咗就拉唔到

一係狗一係入境

I

清潔公司高層睇住人登機？

上面講左咁耐 咁到底佢地係入境狗定警狗

Pushhhh

支那特務

前年831果陣已經有人係離境大堂抄牌

日日望住人走，自己老婆仔女都無得走

IT部現場視察咩野？ 望住d人

你覺得監視要隱蔽d定跟蹤隱蔽d?

係囉，可能係Bob叔fans呢

便服唔show機管局工作證 但係入倒禁區
除左便衣狗唔知點解拎倒禁區紙 同佢真係上機之外
係冇其他解釋

航空公司高層視察人出境
唔搵啲神秘顧客公司要自己出動仲要夜晚
咁冇邏輯嘅嘢都講得出

咪撚再標題檔淪為低俗好無

行埋去大大聲屌柒佢話佢猴住你D行李，
佢又唔show得pass

已經長期擺定狗係到架啦
講起機場就忍唔住搵返前年機場隻落單狗
屌你老母

清潔公司高層
笑撚到仆晒街

緊要咩
而家d狗可以便衣扮示威者都得
入境同狗咪一樣

死黑警hello

痴撚線

駛唔駛俾佢搭撚埋再話你知
唔好唔記得佢地無成本架
咬完放人你無左班機咋

已經有人講左，入禁區要掛禁區證出來，仲要係當眼位，你講呢推人，有咩特殊原因可以唔掛？

你呢個諗法都暗講前設咗邊面正邊面邪
冇人expect有個邪惡政府

晚晚返工 食間垃圾餐廳
得嗰間開24小時
仲要係米芝蓮
衰過出面茶記

唔好玩喇大佬

唔 show pass 一律當狗啦

走到唔比

係，有好多仲係單獨

好黃

又撚狗？

禁區私了佢有冇法律後果?

香港人真係唔會講幾個億，香港讀書撚會咁教

仲未有地勸 空姐爆料？手足呢？

push

肯定唔係入境，只會係popo,入境坐定定會同你on99便裝企門口陰9勾擔保